［沒事兒］武漢四萬餘戶家庭共吃團年飯

預約感染

生化攬炒

一萬多道菜品映出鄰里疫情

係外國番緊工
D支那同事話冇事, 準備番去過年
話可以用返以前沙士果隻藥黎醫呢隻病

On9

sars 有藥醫咩

你公司仆街了

支那就係土匪生番 原始野人

記憶中係有藥有D效果,但有極重副作用(e.g.骨枯).

冚家剷

永別亭

紅磡出軌個位係...永別亭

屌佢老味支那人真係好污糟
一邊禁電腦一邊NEW牙屎

屌

瘟情

即係煲醋同飲板藍根？

佢知唔知係無藥醫架

咁開心，播番首最後晚餐啦

用生命去團年

佢一日未中一日都話冇事架啦

支那人自己死好喇 唔好害其他地方

支持呀

有同事當年中過沙士，無錯係醫得番執番條命
但係d關節骨枯哂，年紀輕輕每落一級樓梯都要該步逐步痛住咁落，仲要成世都係咁

骨枯係因為食咗大量類固醇
但係之後嘅研究發現病發初期就食類固醇係愈食食衰
而家唔會再咁醫

地府團年飯

好撚慘

冚家落地獄團聚

要死都死埋一齊

野味宴

沒事兒

佢哋個腦都係

玉石俱焚 total incineration

大陸有乜係真？除咗呃人嘅嘢

resident evil chi-na version

果然係好快控制疫情
食完團年飯之後
就再沒然後

嘩，肺炎大餐，食啦食飽就上路啦

安眠藥

又唔係嘅，始終冇人知隻野入到人體會點變異。同sars 有啲類近嘅病毒，如果咁啱變到同sars 一模一樣咪有得醫，如果唔係咪佢唔好彩

冚家喺下面團年(真正係冚家剷)

無知係無冇藥醫⋯

就算黎左10年外國既支那人都係咁on9
話：當年沙士爆發時政府媒體好快就報出黎，好安全
又話：馬雲比中共拎左一半身家，佢都係開心，我地香港人唔會明